netvigator 1000mb續約最平幾多？

公屋